如果香港政府斷網

我們可以點做？

我們用番無線電轉駁上網？

我們要諗定後備方案的

衛星上網